部車一過車場既凹凸位, 右車頭都會有一下「卜」既聲

想請問有冇巴絲知大概咩事?

知

唔知

請教

anti roll bar droplink?

利申：9up，你自己去車房問人最穩陣

就爆炸

避震就斷

P.s: 唔識9up

check下塔頂膠

有機會 之前部車試過

same

如果個下卜一聲傳到去軚盤: check 內軚頭
如果唔係 check 塔頂
利申 自己經驗

係咪hi到泥擋